{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006259",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "아르스"
    },
    "text": "こんにちは、アルスカフェです。 アルスカフェはバーベキュー場と一緒に運営されています。 バーベキュー場の利用案内に関する情報は以下の通りです。 利用時間は平日は午後15:00から午後22:00までで、週末と祝日は午前11:00から夜11:00までです。 バーベキュー場の利用料は無料で、トング、はさみ、取り皿、食器類、焼き網はご用意しており、残りの売店ではご購入いただけます。 ペット連れや団体予約も可能です。 ただし、外部の食べ物は禁止されています。 また、アルスは自然と調和していて良い方々と良い時間を過ごすことができる空間です。 営業時間は毎日11:00から19:30までで、位置は斗村聖堂側へ車が一台通れる道に入ると見えます。 または大通りの前に入ってもいいです。 メニューは飲み物があり、価格は6,000ウォンです。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午後15:00から午後22:00まで、週末と祝日は午前11:00から夜11:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で使用できる道具はありますか？",
            "answer": "トング、はさみ、取り皿、食器類、焼き網はご用意しております。それ以外の道具は売店でご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでバーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット連れでの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "団体予約はできますか？",
            "answer": "はい、団体予約も受け付けております。"
        },
        {
            "question": "外部の食べ物は持ち込みできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、外部の食べ物の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "アルスカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アルスカフェの営業時間は毎日11:00から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "アルスカフェの位置はどこですか？",
            "answer": "アルスカフェは斗村聖堂側へ車が一台通れる道に入ると見えます。または大通りの前に入ってもいいです。"
        },
        {
            "question": "アルスカフェのメニューは何がありますか？",
            "answer": "アルスカフェのメニューには飲み物があり、価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アルスカフェで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "アルスカフェは自然と調和していて、良い方々と良い時間を過ごすことができる空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 398
    }
}